{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-07",
        "domain": "숙박",
        "title": "폰타나비치호텔"
    },
    "text": "フォンタナビーチホテル\n全羅南道木浦市平和路69\nホテルフォンタナは、地下1階地上10階建てのホテルで、67室の客室に宴会場、セミナー室、ビジネスルーム、サウナ、レストランなどを完備しています。全客室からは、平和広場沖を眺めることができ、床はカーペットではなくオンドルで構成されており、冬場でも温かさを保ちつつ、PM2.5の安全性も確保されています。さらに、全客室には高品質な天然ラテックス製品と100%羽毛の寝具が用意されています。レストランと和食専門店もあり、サウナは2階に位置しており、広々とした眺めとくつろげる休息スペース、マッサージショップも完備しています。特に夜間には、全客室から公演を観賞することができるため、皆様にも好評です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルフォンタナは何階建てですか？",
            "answer": "地下1階地上10階建てです。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつですか？",
            "answer": "67室あります。"
        },
        {
            "question": "客室からどのような景色が見えますか？",
            "answer": "平和広場沖を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "客室の床の構成は何ですか？",
            "answer": "床はカーペットではなくオンドルで構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には高品質な天然ラテックス製品と100%羽毛の寝具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宴会場、セミナー室、ビジネスルーム、サウナ、レストランなどがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランの種類は何ですか？",
            "answer": "レストランと和食専門店があります。"
        },
        {
            "question": "サウナはどこにありますか？",
            "answer": "サウナは2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サウナには何がありますか？",
            "answer": "サウナには広々とした眺めとくつろげる休息スペース、マッサージショップがあります。"
        },
        {
            "question": "夜間には何ができますか？",
            "answer": "夜間には全客室から公演を観賞することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 278
    }
}